你地幾多歲儲到人生第一個100萬？

就黎30歲
覺得100萬黎自己仲係好遠

24歲
靠金斯瑞

幾時再炒返起？

100萬円就有

13

目標25前
而家23儲緊700k

24

百萬就富翁架喇喎

巴打 你真係好幽默

試下凍結個百萬富翁
廿年後解凍返佢

27

30 > 2m

但未有樓

-2歲

24 得10萬

19

23

27 有第一個一千萬

27 有一萬億

連登第一百萬屆吹水大會正式啟動！

10

10歲個年生日老豆送左100萬俾me

27歲果時已經有
不過我月入80k

月入一億

已經25 但得30萬
原本希望30歲儲到100萬，依家希望30歲有75萬

24就快25戶口都係得2萬左右

25歲有

有無咁差呀？

唔係專科真係好難係20尾前儲到100萬

26歲就有啦 咪又係比女飛

少d買新衣服新鞋新手機
好快就有嫁啦

然後steam 瘋狂+1

24 而家所有加加埋埋先得十零萬

有幾多係父幹
699k

曾經諗過25要有一球
屌 先岩岩畢業邊有可能
然後諗住30要有
屌 廢柴冇月入5萬都冇可能有

我得一萬

舊年年頭有七十幾萬
今日得返五十幾
24

一言難盡 在職貧窮
不過我份工算係專業嘅 頭幾年做學師家陣考到牌
應該後幾年儲錢快好多架啦

22有 靠父幹

人生最多錢得6-70萬
之後上左車
就無再多過20萬係手

從來冇零用錢

27歲
用左黎買樓
户口之後長期無錢淨

之後點洗？

6-70萬都上到車

我有一億

條精蟲

垃圾 我小學身家就億億聲

大富翁

25歲銀行戶口入面十幾萬全部都係屋企人既，點睇

18 歲，大陸祖屋果條村，每個成年人（18歲以上）派 100萬。

24歲果年得十幾萬做九成半洗哂買樓
仲要欠銀行百幾萬。

不過今日層樓值五百幾萬

諗起有一次去台灣ATM禁錢
見到有一百萬新台幣結餘
忍唔住print個餘額出嚟呃自己開心吓有一百萬

連登個個存款過百萬

利申:得幾百萬円

有又點
好快又欠番銀行幾百粒

搵18000, 月儲12000
其實30前都唔只100粒

如果唔去旅行唔買貴野一個月洗3000蚊到
30應該有100萬

24 但一望個樓價.....

15歲 屋企比左5m我

得6000用+比家用
仲要唔可以買野咁制

28 靠700

咁都好丫

睇你上咩同幾時上姐

我好你小小，有五萬 真係打死成世工唔會發達

屌耶星 我睇左佢好耐 睇到8蚊 忍唔住 一入 當日跌7%震撚走左 之後升到拍拍聲 唔係既話 我諗我都差唔多

咁多人後生就有一百萬
睇黎樓價想跌都難

呢個post 咁正常

依家希望30歲前還晒d債

唔好咁啦

23歲 戶口1500幾

黃子華 大排筵席。。食埋隻雞就破產

我今年先FG 家用暫時比住1000先
買野其實間中都會買下, 5000無想像中咁少
不過可能我平時省, 夜晚自己煮20蚊餐都唔使

100萬？全個地球都系屬於我既！（吹到咁，屈曬機啦

22

32歲終於買到樓4百幾萬

無人貼戶口上黎都係得個吹字

25 歲做生意賺到第一個一百萬。
果日睇左本銀行簿仔好多次。

之後無幾個月又無左。

人生起跌無常, 唯有健康/家人最緊要。

做生意有起有跌啦

多謝daddy,18歲

30歲應該得

有又點
都無仔
中意我既我又唔岩口心水
有7用咩
利申:29, 想結婚

要求多多
等嫁唔出啦

出世果一刻

如果上年高位放左股票，應該26,27左右就有100萬

29歲 銀行永遠衝唔出20萬

25 ，早排去越南玩5日，好似都唱咗幾百萬玩

無人0 ？

15歲, 靠利是錢都有五百萬啦

創緊業 户口兩萬

如果唔係以前個次股災加今次股災，24歲有90萬，
依加24歲5十幾萬左右

上年同朋友去越南玩 食一餐都百幾萬
你唱得幾百萬 有閪用咩

所以20幾已經睇化左
錢唔係最緊要

家人/健康先最緊要

100萬都做唔到d咩

買股票收息掛機 (然後賠到窮 )

十歲到
依家有十億

連登仔個個月入5皮 畢業兩年24歲實有1球

我1萬都冇

ALL IN 熊好快有

個個都幾球身家

係連燈問呢啲

精子銀行就有

18

Same
仲有搞結婚都好金

20 其實冇咩難度

咁少錢點撚上車
父幹

第5頁一張圖都無

24歲有

我個frd fresh grad一年就過百萬
但係佢神商科first hon畢業 grad job係trader

23
18歲開始炒期貨

再食餐請哂啲親朋戚友

我都係靠佢先有首期

28歲

最慘係拎住一百萬 其實好多野都做唔到 得個儲字

80萬定萬都和味 剩20萬繼續用/投資

定期

樓，俾首期做樓奴
車，夠買但夠唔夠養就

結果都係拎曬去買股票

巴打係屋企又食又住比1000家用仲咁大聲

有父幹就幫我俾埋首期一係full pay la
幾百k都叫父幹 睇得出樓主幾無知
Btw 18歲出黎做野 全部靠自己
不過跟屋企人住
最後想講句 700k喺香港有撚用

我記得好似係13,14歲左右有係老豆留俾我， 唔記得嗰陣時有幾多但大概有十幾億。

精蟲呀屌你。
我依啲公屋仔根本一出世就已經輸曬

21

22
屋企人比，只可以放銀行定期，直到買樓

20歲 自己搵，我屋企住比華利山

你唔係住東涌？

10萬都未有過……

唔係
雖然我csgo 好勁好有天份

26歲，靠層樓

100蚊都冇呀

投注額就超過一百萬

1歲
daddy

你老豆13 14 歲留精蟲俾你

你唔係Adam ng？

19個陣第一次上1m，過兩日又輸翻

22試過次上到3m，維持左個半月

之後仲有一兩次唔記得

30歲100萬之後搞生意

33歲生意失敗變左-30萬

36歲清晒變0

而38歲打份工冇晒目標咁,為求安穩

我都係
我巴
都有樓但a zero

24歲
依家有300萬左右

老豆送層樓計唔計？

23歲, 最多時有~30萬

老豆
Daddy

28歲負資產

有朋友 26 歲就有 有問過佢點解咁快
佢答我 因為細個窮過 所以儲到錢

Sane here

22歲公屋仔得50k
但係間公屋買撚左
反正點都買唔起私樓
所以d錢我每年去2-3次旅行

25 歲戶口長期清0 無儲過錢
岩岩先開始返工 有無人一樣？
點做好

比盡咪住
食全部自己搞掂 點又食又住？
你估家用1000就真係全包？間中請食飯 買下野 屋企換個煤氣爐都我出啦

31歲得五皮喺銀行

有樓點計？
0積蓄但有個230呎到既單位囉

25先得20萬

0

26

做生意 26歲就100萬
今年27，已經到200幾萬
樓又買唔起。
啲錢都係用黎食玩，但本身慳慳地都洗唔到好多
今年開始唔花咁多時間落生意，用黎陪下家人朋友仲妳

24歲果時戶口有一百萬 之後無咩動力好難繼續儲落去
過左兩年 戶口無郁過

供左落樓度計唔計

1

21得3萬

21 20萬

tg?

我都係25歲先對理財有概念 後悔自己浪費左d光陰 以家希望追返

屌打完飛機洗手啦

24歲 靠炒虛擬貨幣

26 10萬都無
中間做左3年廢青
但返完工 都唔覺有錢剩

應該30

一年儲十萬，宜家23，儲左50萬，照計28就夠

24 靠老豆打本做生意
四個月已經賺咗一百萬

100000000VND

如果維持現狀冇乜太大改變嘅話應該30歲就有100萬,前提係我要繼續A0先得

得樓但冇錢

到我儲到有100萬既時候，個價值可能只係值80萬

30未夠，有樓供緊，戶口得50萬

勁！我得100k左右
但計埋保險就150k左右
我預28前 巴打好勁

其實都係每月儲萬幾蚊 唔係好勁

我係讀緊書
返學勉強先搵到5千至萬幾
暑假可以搵到2萬幾1個月
但開始實習就無咩時間搵錢

資產計唔計? 我19歲開始供股票 33歲果陣值一球

做咩可以2萬幾一個月
我返學都係搵緊岩岩好一萬

18歲

就儲到

連登名？

呢啲圖我都做到喇

炒散、補習、幫學校手
基本上燒晒所有假期無旅遊
但啲錢去北極都夠

27歲 有1京
目標30歲有1垓
40歲有1杼
50歲有1溝

25得一萬

24歲就有
屋企人幫我讀大學d錢拎去買騰訊

就快26 得 一萬左右

你地個個連登仔一出世就有100萬啦,想有幾多就幾多?睇你搵邊個要 智商低睇唔明就算

26歲

連登仔個個都廿二三歲就有成球嘢

25
成份資產得十萬

北極駛幾錢呀

Lm

三歲

24 做左野兩年儲得400k

其實依加儲到1百萬都唔係話有咩特別 再到你真係儲到果陣更加.....

27，5千都無